不如認真講下下年dse你會想考咩科？

咁難得唔洗錢既 去考下測下自已實力都好嘛
想試多次英文同埋經濟
呢兩科4左 都係本身覺得可以5到
算係一個小小遺憾
通識就3不過免了
比狗讀